有無人有邊緣人格障礙

你地當初點發現

我有一日係連登開post
11個鐘都無人覆

之後有位好心人覆左我一個故事
我先發現原來我...